老人家就妹下妹下，咁後生仔係咩？

奶下奶下

鳩下鳩下

係未來社會嘅棟樑

讓下讓下

哥下哥下

柒下柒下

比你早過我

十下十下

打下打下，唔係打機就係打program code溫書

你真係on9得可以, 香港咁大 ,竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔!

jap下jap下

烚下烚下